到底有屋企都偷食嘅人咩心態

首先
聽日又21號！流動文宣日！手足歸隊！

純好奇個d人有老婆老公仔女又偷食
一個唔夠同時食幾個係咩事？
唔驚有性病嫁咩？
臭雞狗公仲扮純情真係諗唔明…
有冇人解釋下點解有屋企仲要偷食？

未有仔女
但一齊耐左另一半俾唔到性吸引力我

因為未玩夠

可以去解決
去諮詢
俾多啲情趣

而唔係偷

年齡解決唔到

最好笑係有d傻人又會覺個個有家室嘅人係想認真一齊
我真係睇唔透

咁就可以合理化偷呢個行為？
真係接受唔到無性吸引力點解唔去尋求刺激或者攤出嚟講
再唔係離婚搵過個
點解要偷？

做愛變成行禮如儀
大家玩下玩具
讚下對方靚

呢d自甘墮落既人總會有既

我好唔明姐
可能我入世未深
我絕不相信有人結得婚之後用偷呢個行為而又唔肯break promise嘅人係一個純情或者負責任嘅人

我知錯
係忍唔到
離婚唔係咁易...

一齊沖涼都無反應

大把人結左婚當儀式來之 ma
現代人人結我結，邊明咩係婚姻丫
所以一遇誘惑就好脆弱

離左婚日日屌唔同女都得啦
結左婚都偷食

真係做壞規矩d人
我覺得其實變心無乜嘢，結婚之後離婚都好合理
錯在偷而唔係錯係感情上面
人係會變嫁啦
邊有得咁兩全其美
想要新感情新刺激就要做衰人

咁要一人一個私家雪櫃？

所以我好贊成離婚，唔好拖拖拉拉

咁咪搵過個有反應嫁囉
或者有冇諗過係你唔掂
不過，俾到你同第二個一齊遲早都會厭
所以個問題係在於你想要d乜
而唔係對方無左吸引力所以你可以去偷

我意思係
結得婚就唔好偷
想要第二個就承擔返責任離婚
食得咸魚抵得渴
拍拖同樣道理

無反應就磨到有反應
對方就識做

身邊有朋友係咁
佢地既思想你係理解唔到
每次都係聽完就算
唔會俾意見佢/勸佢
勸佢佢又會用佢既奇怪思想同你拗
拗到好似偷食係正常

Hi曬呢啲人auntie
幾時偷食都有問題！